delete line                         = ctrl + shift + k
delete from cursor to end of line   = ctrl + kk
delete from cursor to start of line = ctrl + k + del
select line - Repeat
  to select next lines              = ctrl + l
select word - reapeat to select
other occurences                    = ctrl + d
select block of code                = ctrl + shift + j
join line below to the
  end of the current line           = ctrl + j
duplicate line(s)                   = ctrl + shift + d
jump to closing parentheses         = ctrl + m
select all contents of
  the current parentheses           = ctrl + shift + m
invert 2 letters or word            = ctrl + t
search in any files                 = ctrl + p
past and indent correctly           = ctrl + shift + v
go to function                      = ctrl + r == ctrl + p and @
go to word                          = ctrl + ; == ctrl + p and #
go to line                          = ctrl + g == ctrl + p and :
toggle side bar                     = ctrk + kb
show scope in status bar            = ctrl + shift + alt + p
  
sublime alignment                   = ctrl + alt + a (make it many times)

Color Picker                        = ctrl + shift + c

Duplicate Lines                     = ctrl + shift + d

Emmet:
  expand Abbreviation               = tab or ctrl + e
  interactive “Expand Abbreviation” = ctrl + alt + enter
  match Tag Pair Outward            = ctrl + ,
  match Tag Pair Inward             = shift + ctrl + 0
  go to Matching Pair               = ctrl + alt + j
  wrap With Abbreviation            = shift + ctrl + g
  go to Edit Point                  = ctrl + alt + → or ctrl + alt + ←
  select Item                       = shift + ctrl + . or shift + ctrl + ,
  toggle Comment                    = shift + ctrl + /
  split/Join Tag                    = shift + ctrl + `
  remove Tag                        = shift + ctrl + ;
  update Image Size                 = ctrl + u
  evaluate Math Expression          = shift + ctrl + y
  reflect CSS Value                 = shift + ctrl + r
  encode/Decode Image to data/URL   = ctrl + '
  rename Tag                        = shift + ctrl + '
  increment by 1                    = ctrl + ↑
  decrement by 1                    = ctrl + ↓
  increment by 0.1                  = alt + ↑
  decrement by 0.1                  = alt + ↓
  increment by 10                   = shift + alt + ↑
  decrement by 10                   = shift + alt + ↓
  expand selection to quotes        = ctrl + '

SublimeCodeIntel:
  jump to definition                = alt + click
  jump to definition                = ctrl + windows + alt + up
  go back                           = ctrl + windows + alt + left
  manual Code Intelligence          = ctrl + shift + space
  advancedNewFile                   =
  create new file                   = ctrl + alt + n

oddly:
  splits your selection into lines  = alt + shift + o
    where only every 2nd/3rd.. line is added                                            

commande git utile :
git log -p -x
-p permet de voir les modifs effectuees
-x désigne le nombre de commits à afficher
